[I/A] LAST IDEA ラストイデアストイデア(31) 我震了

官方網站 :
Twitter:
YouTube:

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》可能係平成最後一隻神GAME

- 遊戲簡介
SQUARE ENIX 旗下智慧型手機新作《LAST IDEA》於官方生放送中宣布，遊戲將於 2019 年 4 月 18 日（傍晚）正式上市。

《LAST IDEA》是一隻冒險尋寶動作 RPG 手機遊戲，玩家扮演一位新手尋寶獵人，與失憶的少女一起展開冒險旅程。遊戲不設轉蛋完素，家可以按照等級在「Treasure hunt」獲得各種裝備，透過升級技能強化自己能力，就連最強的裝備也可以在「Treasure hunt」之中獲得，遊戲打寶元素非常豐富。主打輕鬆操作的割草玩法。值得一提的是，本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。

- 遊戲特色
無轉蛋的尋寶 RPG
營運團隊指出，《LAST IDEA》不存在所謂的「角色轉蛋」或是「裝備轉蛋」。玩家只能透過尋寶獲得符合等級的裝備，並且磨練玩家技能來變得更加強大，而遊戲中最高級的裝備也只能透過尋寶獲得。

高自由度的自定義角色
遊戲初期實裝的裝備超過 600 種，每件裝備都能透過尋寶獲得並賦予其隨機的效果（屬性）及性能，即便是相同名稱的裝備持有的特性也不見相同。

玩家在推進故事的過程中將遇到被稱為「IDEA（イデア）」的角色，可以透過「IDEA」從 10 種以上的技能樹中學習 3 種技能，並將其設置成可操作角色。從體型、髮型、角色聲音、裝備到技能樹都可以自行組合搭配，養成符合自己喜好的角色。
（※裝備的稀有度包括 Normal、Magic、Rare、Epic、Legend 等等；技能樹則有劍、炎、弓、盾、雷、死靈、斧、槍、雙刀、冰等超過 10 種類型。）

佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹
例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍
或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷
唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血
By有翅膀的黑貓

以直覺操作的流暢戰鬥系統「SMACOMA」
本作搭載了全新開發的操作系統「SMACOMA（Smart Command）」，透過滑動、點擊等直覺上的操作，任何人都能輕鬆享受遊戲流暢的打擊感。此外，玩家可以自行設置指定動作施放想使用的技能，以最習慣的配置打倒敵人，體驗以直覺操作的戰鬥系統。

4 人同時遊玩 & 全玩家參與的拍賣會
製作團隊指出，玩家可以招募其他同伴，前往高難度地城或是藏寶地點中尋找沉睡的「貴重寶物」。與同伴們發現的稀有裝備除了自己使用之外，還可以透過由全玩家參加的拍賣會賺取大筆金錢，而遊戲內獲得的裝備幾乎都能至拍賣會進行買賣

全語音動畫享受故事劇情
配合本作主線故事的行進過程，官方也會隨時更新故事的演出動畫，將邀請到實力堅強的豪華聲優陣容，以全語音的方式展開本作的動畫劇情。

怒屌垃圾鬥氣NPC 炸撚開d怪on99

死靈極度不推薦作為第一職業

Q & A

1. 武器店升級:
暫時已知可以從制作裝備去提升武器店等級,升級後可制作的裝備會增加,可制作的裝備將會更高級,也會增加可制作的時裝.

2. 不用的金銀裝去向:
個人認為,若果是自己也不需要用到,請直接分解,材料將來用處很大,下面會再補充
當然吧,某些屬性很好的金裝,或者有主動技能的金裝,也可以留起來拿去拍賣,但千萬別裝在身上,因為要拿去拍賣所要花300鑽解綁定

3. 多出來的五星裝備去向:
跟第二條差不多,可以拿去拍賣所,但如果是低等級的五星裝還是拿去分解拿彩石(材料),因為之後會很有用,
而且因為該裝備等級不高,我想也不會有人去買,現在能參加拍賣所的都是20級以上,所以我認為20級以下的五星裝直接分解拿特殊材料吧

4. 首刷出來的五星武器去向:
若果在首刷拿到好屬性的五星武器,也不用擔心等級高了之後會浪費掉,因為當你武器店等級到3之後,就會開放武器強化(只限五星裝備),使用特定材料就能提升該武器的等級,當然吧,那些特定材料就是之前提到的彩石,4星分解石,3星分解石
等級提高=例如5>15>20>25

5. 關卡要首次S才可以獲得鑽石獎勵
目前來說是根據DPS計分,DPS越高,拿到S的機會愈高

6. 移動跟按技能常常發生相撞,什麼辨?
盡量找一些容易開技能的來用,例如畫圈圈,蓄力放,但有時候技能太多也沒辨法了,只能等官方修改

7. 技能點什麼點?
隨便試,順自己就好,因為目前來說重置技能點很便宜,技資點數愈高重置愈貴,所以在早期請大膽去測試,每一個人的玩法也不一樣

8. 力,技,魔是什麼來?
個人估計應該跟裝備的需求度有關,假設有一件裝備是力10,魔15,自身就必須要有力10及魔15或以上才能觸發該裝備的特效及屬性,如果你沒有該屬性點,那麼你就差不多是穿了一件空裝,所以除非有需要用到,否則點數還是空下來留待有需要時再用,當然吧,前期重置很便宜,點錯了也沒關係,花數千金幣就能重置

力係影響 HP HP回復 物攻物防 強靭度
魔係影響 MP MP回復 魔攻 魔防 詠唱速度 壯態異常耐性
技係影響 爆擊傷害 爆擊率 攻速 移速 回避 物理技能傷害

9. 為什麼有一些人跟我一樣等級,技能卻比我多?
因為某些裝備會有額外主動技能,這就要看自己取搭,例如我自己有一把金副武有冰牆技能,金戒指又有紫色激光技能,所以我目前就多了2個主動技,讓我目前清怪跟保護自己的能力更強,個人相信額外技能主要集中於4,5星裝備身上,3星目前沒看到

10. 應否刷首抽?
其實唔刷就可以開了，就算刷到5星好快就要換，因為得1lv，4星15lv仲勁過5星1lv
個人認為要,假設你要玩死靈法師,首刷一把五星武器,而該把武器可能有一些暗傷害加成,魔法傷害加成,永唱CD減小,爆撃率增加,各種認為附合的屬性就可,接下來就算沒再刷到可以用的武器,那把武器仍然可以通過武器店強化一直用下去

11. 職業可否中途轉？
暫時唔可以，只有共同三種職業
或者食粒重生丹
目前只有單機20場同200場先派1粒

12. 石最好用黎做咩?
用黎買體水最好

13. 點樣整第二個人物?
過哂第2章開到第3章就可以再創過第2隻人玩其他build
有得共用個倉，而且係共同進度，但第二隻角色要重新升過

14. 死靈一定會卡第3章隻boss，谷盡血同回血 慢慢刷裝

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

16. 溫馨提示，體1經1係訂閱式，下個月會自動扣錢

17. 如何引繼?
入GAME>右上角>引繼>登入SE AC>正常會見到3個選項>之後熄GAME>
用第2部空白Save既機>主畫面右上角引繼>篤落去SE 個LOGO度>登入>DONE

18. 其實呢招咩意思?

技能發動時，MP既XXX%會轉為補血量
例如64.8%
招技用你100 MP = 補64.8血

19. 升鍛造方法
整LV1 3星裝
2粒料
分解拎返1粒
一把會有10熟練度

武器開放章節

死靈同弓手不推薦作為第一職業

死靈注意事頂
如果卡關 要注意以下事情

第一 過唔過到第一張圖
第二 其實係咪有走位避技既空間
第三 係咪一入場就死 定係跑一陣先死 要知道自己俾咩打死
第四 要用最就手既召骨 技能出法

我自己係唔玩普攻全程骨仔打
前期都係用一把25lv 合上35lv既武打到60lv先換杖

鍛造屋升級表

骨靈要谷呢個數，每件裝都可以加，通常3星裝叫死靈乜乜乜，3星夠你推圖了，一身都係隻骨勁到仆街！

集會所係有BUG
由集會所入場會開始唔到卡係度
所以唔好成日問點解啦!
解決方法係全隊都去返城再入返間房,好似係<--未經測試

火法卡BOSS關
解決方法
洗點玩火靈,不停跑同放火靈
都過唔到就係裝問題了

太慢 祝樓主中好野

sorry巴打 唔小心斷左開頭

btw 怒屌垃圾鬥氣NPC 炸撚開d怪on99

你做樓主改呢個標題都係方便大家令你單機姐

h巴!!!!!!!!!震撚左啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

要屌SE老母先識震

如果係鍊 聽日課5000羊

有邊個跟緊我團震左

我都準備了 1日12支水 玩得3日渣

未玩過斧,無知一問
用斧盾冰轉轉轉既話,係咪無得裝盾?

太少 10000先係鍊

仆街 我屌SE老母500次

禾

唔係

有 學剛力

大前日已經課左10000

震500次

玩火龍弓都係弓槍雷?

仲有無場

二手+法師係咪可以拎兩支法杖
有冇巴打試過玩落點

係

而家total 10000 聽日課多5000 就15000
月費成千銀

似乎要插住尿袋先夠電

大多你5000

玩落傷害o唔ok

跟你個哂冷

完1＿

準備完 位先入先得
貓巴震震團

咁多人唔訓

來自 Team Snapchat

聽日7點半要起身

訓先 祝全團皆震

聽日12點睇end game

6點訓 訓1個鐘夠哂

早抖樓主

聽日我帶你震

請問會唔會有巴打知
未玩過弓

番夜 可以12點起身

一言為定多謝貓巴

你鐘意點配都得 遲爆機同早爆機既分別

係冰杖呀屌你老母！！！！！

雙斧7把了 我屌佢老母 繼續

兩點先49lv

屌，我好想要

屌佢老母 好撚攰 訓了

重新開機 玩到好lag

震到攰

開定等你

打番黎d 5星都係大劍
係咪唔玩劍盾好d

11次周回未震過

thx 係唔知會唔會玩火龍弓用弓槍火 食埋D炎倍率好

打鍊？

搞咩

掛住睇AV彈左

我開

冰1刷鍊團

係咪無撚用賣唔出既垃圾火法jj可以分解？

用火龍弓同用火職
兩者唔影響 弓應該玩雷
無咁易死 後期無人用火職架啦

你入黎唔震嘅話 以後唔同你刷

入來

唔巧咁啦

我講真嘅

比20回你 如果唔震 以後唔同你刷

咩名

kezia

有雷法 實好快

第一場就出啦 我話既!

好想爆水但係聽日加體又好唔抵

一支半支

ok 無既即刻解散

真

斧槍雙
轉左
斧劍雙

無左槍被動穿防同爆傷
硬係差d野

普攻流RJ

唉

想雙大劍姐

本來就唔高爆率 爆傷有咩用弓同槍先係真愛

GG

解散 88

你以後單機啦

雷法真係好撚勁 1轉3雷法咪秒住過

今晚掛個10連訓 聽日就用得條鏈

我都祝你心想事成

thx 咁我都係弓槍雷

穿甲呀

你仲有19回機會證明自己

我祝你單機刷到好野

希望佢改到火法識自動鳩放火牆 阿門

一個10連無金豬無震既話其實同無打無分別

得閒洗隻剛力戒子

有就洗走斧職試下

金豬平均50-100場先會見到一次

得經

點會 琴日20場有5關

歐洲人comfirmed

5關金豬都可以無震仲係咪歐?

歐非混血?

升完啲盾技4-3-11都係俾人罰企打撚死

終於手動轉過左新手教學

狼王掛

狼王=首抽

弓雷冰 揮手區
攻低D 但係 MP盾+冰+電好好玩
已爆機

修練塔出左5星

屌仲廢撚過條4星褲

開始驚了

斬擊

無啦啦做咩去打低lv野

唔係骨爆介

刷骨爆

完左呢回你仲有個1回

繼續打

唔知邊個巴打已經刷中

單機定都得啦佢

刷左157 場 5星平原

12 個5星

一把火龍弓都冇

斧 劍 杖 齊撚曬

一日唔開拍賣 一日都係垃圾

發覺防裝真係好重要
34lv仲卡緊4-1, 一上到35lv裝到個防裝即刻暢通無阻

隱藏係難掉d....

唔緊要

唔諗住爆水

掛完10場 冇5星 7個鐘後 又一條好漢

有把25lv 一定賣唔出 拆撚左

咁咪轉玩其他職
我之前都刷極都唔出火杖
後來出左火龍弓 即刻啪豬玩弓手

bye

聽日一定會震嫁

最後10場

唔好令我失望

好 唔震以後唔好同佢刷

留起洗屬嘛

比多十次機會你

157場 12個5星 咁歐
有出5星比你咪好
我刷100場都無1件

依加先知隱藏野算啦 反正都唔會再去打

求下震

你睇下你改既標題

點解可以90場都唔震 次元聖域是咪on9

我錯了

高級刷到唔想要 呢D裝

10連狼王震左2下

依十場都無我訓 好撚眼訓

我都差唔多 5個鐘後要醒

9

有冇人同我刷下

掛十場訓覺

8

聽日去睇ENDGAME 過埋聽日終於可以上番FB Ig 依D仆街野

有排都仲未睇得 買唔到飛
而家ig fb 熱門都唔敢開 狂打呢隻驚

今日震次數真係少到離哂大譜

依十回唔震 我聽日睇完劇透你

屌 卡撚埋

聽日唔上黎了

想問...

解散咗 我再開

真係錯覺黎

唔撚好同我講震撚左我彈撚左出去屌你

錯覺

入

你得翻7場機會

估唔到今次係最後一次同你連機

i dont feel good

想問下邊個係首抽?

無呢回事

4星

隻驚唔執 但已經無得同巴打再刷

話咁快得翻4場

3咋

無改錯名 孤獨一世啦

4 5 6 7

雷法打五星平原都幾好玩單刷電到只龍唔識行🤣

又係4星

都係4星

可能今鋪有機

真係會出

係無嘅

獨巴我會掛住你咖😭😭😭😭

i hope they will remember you

呢場有feel！

又4星

要再見了

獨巴 刷完依場 刷唔刷聖域

俾關金豬關黎ok？

又話訓

仲有體呀

no other way

we are in the endgame now

我都有3場

想刷條褲

火褲唔係周街都係？

未得聖域同平原

好似仲有9體 刷埋佢

陪埋h巴刷

13先岩 我刷埋都要訓

我仲有24

14

唔係喎 我有卷可以自動打

清哂 訓了

出血係咩玩法 有無巴打明白??

用緊火雷法岩岩過左第三章出左件咁既野
要比自己用？係咪第三職揀死靈好

想請問下狼王即係邊關

死會累炒火雷
要揀盾
想玩死靈等開第2角先玩

點會為左件裝揀死靈

咁係咪比自己用唔識...

火雷係咪最搭盾我見首頁話火靈既

火靈應該係講緊鬼火
職嘅話靈係靈氣咁解
死靈我地會叫死

與其話火雷最搭盾, 不如話盾太重要以至百搭

靈氣係咪姐係鬥氣多謝巴打你解答我 差啲學錯職

靈氣即係オーラ, 鬥氣就係鬥氣

有無巴打玩緊死靈盾冰/死靈盾靈氣/死靈電靈氣
想請教下邊款會夾d
諗緊死靈盾靈氣會唔會好脆

明白了

未開始玩但係靈氣基本上就係整比死靈兵玩
所以建議你出死靈盾

靈氣都有一定保命能力
佢有點滿-32%嘅罩同埋彈走怪嘅光盾用

我都係睇中呢一點 仲有回mp buff

冰盾親生仔，咩職都夾

d轉轉轉掛機成日唔識轉去boss度

用得轉轉就9成掛機, 呢D場合要睇冇AUTO嘅識唔識拉BOSS去轉轉度, 大家合作D

終於肯出個狼王頭比我
三黃一橙, 物理傷

想問有冇5星冰法杖 之後要主冰 定其實冇 點都要玩弓之後刷冰弓嚟做媒介

有, 公廁位冰崖狂出
如果你係為凍結嘅話其實唔一定要冰弓, 一般弓都觸發到(好似係)

冰法目前未有人發掘到高DPS玩法

THX
我主要係想玩冰法 將啲技點過晒落去 如果有冰杖咁可以洗走埋弓
玩冰靈氣

係因為冇乜裝+冰屬傷?

第5章全部都係冰裝嚟, 狼王都出冰裝
因為大家都轉轉緊少人研究, 遲D應該就有

有冇雙刀鬥氣巴打可以貼貼圖 想睇點點技

自從有個盾就可以看動打怪

斧雙刀鬥有冇得諗?

造型Get

刷左咁耐終於震 結果係e粒傻鳩

刷平原出咗火龍弓但係得35LV係好事定壞事

好過乜都唔中

點解一裝上去就拉低哂我啲戰力 我40lv

玩玩下閃退，點搞

Q&A

你裝上去之後 把武器唔夠能力裝

巴哈仔話炎塔4F有自爆戒出
有冇人試

仆街，我重裝完要重新黎過

呢個唔係常識?引繼綁定先

點解我著唔到既 啱啱我特登較技能點較到啱 佢都係唔比我著

刷左幾耐

唔係好耐姐

你先著佢,洗點
自動加

啲設計圖點用

你鍛造夠LV自然會見到

有冇弓手過5-3槍王心得

我力技都齊 黃紅！都冇 淨係套裝數值超低
我用雙手斧 點樣可以裝到呢條褲

火雷盾都過唔到我仲要62lv了

屌我都係 洗過幾次點 按最低要求自動分配都唔得

圖又冇乜鳩都冇
講咩數值超低
都唔明你UP乜鳩

死靈組歡迎你

4-2-1
4-3-11
弓手有無咩心得
一下比怪秒

一下秒怪就唔會秒你
弓手係谷攻

你全部裝除哂落黎, 再將你想著係身上既裝一次過裝, 按重洗, 再按"自動"配點, 睇睇夠唔夠點滿足哂全部裝既要求

一係唔夠點
一係舊個件能力勁啲

Total點數唔夠 完

我諗一定唔夠點, 所以加全屬點既裝姆重要

其他職都會唔夠點?
係死靈盾同杖有衝突姐
如果唔係其他職都係自己屬,點解會唔夠點
一係著錯裝

打左一個15lv死靈武only

打左兩條體,出左把15弓

用小號刷啦

上面係著緊，想換30lv個把，按最低要求自動分配都唔得，係咪我搞錯啲咩

問題係我冇錢買啊

換上去咪係囉,咩唔得?
係唔係以為綁定畫面係唔比你著下嘛?

跌到得返十幾攻擊，有黃色嘆號

15. 黃色感嘆號=力/技/魔未夠，紅色感嘆號=LV未夠
例如:未學雙手武技，但見到雙手武就會有黃色感嘆號

周回スポット「無法者の館」の経験値量を調整いたします

30LV係咪雙手斧啊

應該係雙手武技

明白 thanks

有無巴打玩緊死靈斧出左把野 但唔識配點

同埋依件係咪掉上拍賣所ok了 應該唔會玩弓

死靈斧

咩呀

斧同死靈本身就唔夾

我就SH 死靈斧
第時有自爆戒就可以死斧靈/鬥

死靈同斧我諗唔到有咩 synergy
加防又唔係多，你變近戰衝入去送？
繼續玩骨咁學斧黎做乜？

訓醒繼續升 50級刷邊關好

其實有無得邊轉邊召骨

轉乜鬼姐 2秒死左啦
死靈斧都無加防

玩飛斧
一身斬裝
用自爆戒
傳送戒
死骨加傷點滿
PVP流

屌 第一把五星武就呢把垃圾

死靈普攻流（物理）

死靈會戰勝歸來

呢把仲要係次元個把單手
就算啦

用頭先條褲開始諗好無
係咪應該轉玩弓

啲怪太撚多..又要避開條仆街槍，成日輸被圍死

值唔值錢

$ 0

值都無用成個星期之後先開市
準備通縮

全部最低價賤賣

第一把5星武

d 5 星最低價都好貴

一星期後 一定大量5星上拍賣場

最少行橙字先上黎問值唔值錢

應該會少左好多人買裝了
都打足2星期
除非CORE 裝

知道

停左成個禮拜拍賣，無換過裝咁

有冇人知炎之極意會唔會+火靈攻擊力

其他垃圾裝無人問津

冇換過裝但你既錢係不變
你有錢都換你成身最缺個件
變相其他位冇人買

都唔係既 好多金裝要洗屬

我諗把地城弓應該唔只冰2 有

我件四星甲三橙加全屬性耐性
仲未打到件好過佢既黎換

洗屬啦要
公廁全橙字=地城武
除非你可以無限金錢洗課金武
唔係公廁橙字會係大家最後既歸宿

刷邊關出

洗邊個屬先

冰職係咪打完5-3就有

點解我打啲裝全白字

點震都係白字
仲要本身件裝已經唔啱屬

想問下周回有咩分別

5-4

件件都缺成身垃圾，但1 件 min pay ge錢都唔夠

打一次同打好多次嘅分別

我要轉職玉轉冰雷雙啊

又轉

雷冰地城杖都有點解唔轉

原來曬命POST

我個小號D運差到

第5章總共有幾關？

一早仆柒左佢

大小號一齊黑

意思係唔洗理 照打其他關都無所謂？

其實你問緊乜

唔知

呢度有冇人試練塔出左戒指 想去刷

右下點個寶箱 彈呢頁 唔係好明周回意思

諗緊轉弓槍冰定弓槍闘氣，有無巴打有玩緊

2條體出把弓

無特別，佢話你知 你下一關打乜，刷關就去刷乜咁上下

想刷幾場冰 有無場

40lv 係咪照打無法者上50?
效率開始低

我清泉 得我冇曬過

想報班補補中文了......

Thx

#metoo

3場 kezia 冰1 自入

又快又多經 但今日更新會改經 勸你打多幾場了
利申刷緊

無得周回 不了

可以升到80

其實隻game 100%暴擊係咪已經下下暴，定仲有抗暴擊

下下爆

依家爆水唔抵

好難整到100%喎

無法者3體
死靈兵4體
後期個啲5體
入去打既EXP 差唔多

4星無法者仲要2體
不過冇計過條數邊個抵

打王刷裝賣仲好啦

又唔係轉轉轉,刷條撚毛咩
講起就嬲

諗緊轉弓槍闘，應該勁高傷左脆到仆街

開分身刷

掉先得架次次完場連Treasure Time 畫面都無 4星都唔比

過哂全部主線先谷攻啦

你用背水加攻咪咁囉

係好難 正面/腳底出怪就好易gg
正面出怪想走位都唔得

我打緊死靈乜乜所
多啲經，同埋都輕鬆

拍賣石太難攞
個個謹慎使用
個個都放啲裝出嚟
垃圾裝必然有價冇市
最後必然底價都冇人要

主要係一關時間長短影響經驗效率

關唔關刷得同一關太多事，近廿三十場都無出過special land

自從停左拍賣 已經打左5-6000綠石

定係保守弓槍雷，但會唔會兩頭唔到岸

唔課金 一件垃圾5星 Min Pay 都唔知要草幾耐先有

因為你比多1體1場

賣下4星都唔會話太耐

爆石打？

弓槍雷here

無 我都唔知點解多左咁多

之前4星件件放 min pay 都好難賣下
btw 4星都唔點跌屌

打狼王唔夠mp
扣得特別快

姐係你遇得多金貓，佢地會跌

係咪點滿左魔盾，感覺如何

一星期後開拍賣，啲裝無番五十級應該無人想買

啲人買黎洗屬,好似係

修練塔第2件5星 15級槍

睇嚟咒職一出就有

希望唔洗打隱藏關條線
完全唔夠打

新角玩咒

原來我打咁少

新手想問下隕石杖係邊關會出？
搵左好耐淨係見過圖，見過話易出
但又唔講邊關會出

點解要2點維到6點
最多人玩既時候維護

話說60體要回10粒鐘

似係地城

53 維護前上唔上到60

請問刷邊關

升黎做咩

提提大家維護後啲體會變番滿，記得2點前用晒佢

未， 無咁多點升
17點 麻痹
13點 魔盾
地圖3用得好爽

Now卡左係地圖4
比怪秒

升新人玩轉轉囉

草技有咩用??

你自己企入去試下

唔急住維前升啦

企入去
之後大叫德瑪西亞

無法者要改經緊係快d升上60先啦

有無人可以俾我訓住升新角

教會5要點先AUTO到, 比佢麻中幾次總有一次GG

點滿盾個異常抗性都覺得好撚耐

一場有幾多 咁我都入去吸下

地城果把唔係+火球同精靈？

直接用裝推到異常抗性100%就唔洗點盾招時間

dklm食左300石都FAIL....!!!!!!!!!!

我都係火雷盾。由53lv開始卡5-3 卡到61先過到
重要係 付費玩家 巴打教路先過到

節錄 付費玩家 巴打

架盾, 點魔防, 無敵, MP盾, 0CD位移
刷隕石手, 隕石杖, 殘火腳
打法緣邊行有無敵先打

最後我刷到61lv 都刷唔到果3件裝 但點高左防去試跟打法 打左幾場過左

有拍到片 要既可以tg比你

有無人開無法 比我隻1lv入去吸下

多謝你 我終於過到5-3

Hana 刷到維護 俾名

Kezia

我個連登名

咁早起

今朝急住爆機 送左隻死槍戒 廢屬

Rikku

未見

開咗

好有人好報 今日維護完你會狂震

果關我都卡左好耐, 係槍佬逼我揀盾做第3職
後來諗揀唔揀盾原來係多餘, 根本9成9玩法都係要盾

有無人試過主冰 點谷傷害好

我法國冰有好多神器係最右邊地城出
目測課長先玩得掂

我60lv 死火雷
逆時針痴牆行，Keep 住放火燒死法師，狂召骨等骨打王
雷升滿mp盾
跑跑下圈隻王死係邊都睇唔到

死靈秒BOSS啦仲搞咁多

終於有得轉轉轉,好撚滾動

套裝好渣,轉冰1都勁耐

爆g了

30體3萬經,邊度搵

有金豬渣話

無法?

仲要易出稀有怪 試過10場4萬經

有金豬就5萬UP了

係有低lv同隊多經定高DPS先多經

我個野壞左
廁穴究竟識唔識震

GG,打冰1轉轉轉俾王扑死左

死靈呢

又出金豬 56了

你估真係屈機咩

冰崖要小心王斷你轉, 再起動個下好危險
用鐮刀auto起身會鐮刀技換個位再轉
冇就出坦d/點高d異常耐性/半自動

冰1會空地轉所以我唔打呢個場

每日目標上升6000-10000攻
今晚65lv就58000》65000攻

轉盾冰定盾二刀好

個人經驗係相同強度嘅裝(火法)手動過唔到轉更加過唔到
轉係勁在農得好輕鬆, 成長速度特快

轉轉轉神話破滅

無番3萬5耐都唔洗諗住auto轉冰1

耐, HP吸血個D攪好未??

要升多1LV先夠點著對鞋
同埋我發現我吸HP得5%唔係幾夠
而MP回復又太高,招轉完全唔會扣MP
都爭幾多點下

你咁多神器, 唔用雙刀拎夠兩把點對得住個倉呀

夠mp招轉轉轉咪再點高d🤔

如果我雙手斧+盾雙持,招剛力洗唔洗點到滿?

我都卡咗4-3-11麻痺好耐

夠點就點, 唔夠點坦度優先

Ok 刷到勇氣甲先諗

點都要滿 唔滿又減移速又減超多傷 你會吸唔到血

4F出貨了
火杖

OK,咁點滿佢先

個個都玩自爆戒 死槍戒呢

我就唔敢, 掛雙刀但係左手火龍斧右手冰崖斧比人笑到我棄驚都似

轉轉已死

死槍戒我有啦

我怕物防要靠裝推高傷害反而低左

轉頭再刷 唔該巴打先

朋友玩死靈一開始就話佢魂力不足 請問點解決？
我玩法師冇試過...

要刷怪堆墓

沒有五星的第三日 晴

有係火雷盾巴打分享點法

咁我都抖下先 唔該花巴

想問下連續三日打地城無震是咪正常
有4關有裝想要 con左2次
即係每日至少打8場24場0震

明天會更好

花火巴唔該晒 轉頭晏少少入返黎

24場定24回 分別好大

3日就想震?
我打足十日,日曰200石
都係震得1次

24場

三日就想震

火: 火牆(優先) 回mp 復活
雷: mp盾(優先)
盾: 魔防(優先) 無敵(1點優先)

想問後期係唔係無人用斧同劍做主攻？
全部轉弓？

交左錢比se未？

原來俾石入場個率都咁低
仲諗住大包圍有機會是但中一把轉轉神器

永遠都係1金3銀

入錯post?

只要充錢, 你也能變強

RICH

課左第一頁果兩包同體1
d石就黎見底 佢開番拍賣可能課課綠石果pack

我不是沒傷害
是沒錢

極好運情況下,你會連續見到3關都係金豬
見到即係你保底有一件5星

我覺得弓裝易刷bo 都係龍4到
加多支地城出血弓就畢業了

巴哈話 火龍弓盲可以畢業了

個機率會係幾低

要地城出嘅我地叫做唔易刷, OK?

未試過3關都出現金豬, 最多2關

呢樣真 每日開4場已經極限

弓點過2-11

每日開1場都極限真係唔想開200 300 400 可以打多幾多日

個地城會得3層,3層都係豬
尋日我果件垃圾甲咪咁中返黎

抽中斬/全盲神甲,依家只能寄望到時有人買黎洗屬

所以今日罰你升天

唔係痴線佬就刷返普通開先
除非你覺得自己會中

已BLOCK

死靈有獨立額外資源=魂，要殺左怪先有得出技
佢未開波快d 重開啦

利申 死靈受害者

就80, 係時候諗定玩咩

最多1關
日日打total ~4場

我頂多開到200,開最尾2關博神器,咁開每日都300+300+藍鱗100+綠寶100,死靈100,成千一日

地城出5星 機率有無1%

求然涼

火龍裝係唔係地圖最勁

睇邊關同邊件, 左邊個D公廁易出D(好似係)
神器就難出, 歐洲人除外

冰甲定雷甲型d

非洲人永遠都係0

開ser打地城 日日食石清1次 到依家都未見過純金豬關

未見過
唔知

聞所未聞

想刷城跡果件甲 好屈 全防300-600

無

我都刷緊勇氣甲

仲要睇運 岀到白字300

今日更新會上榜首
利申第二角色打算玩最強隱藏職業爆炸骨

有純金豬？我以為講緊堆雜怪中間有隻金豬就係

咁咪每晚買六合彩幫SE鋪草皮

果件野就係叫「勇氣甲」？成件日文唔識

首先要有隻戒

得一件裝buff 有鬼用都無

邊關
利申冰未開

無咁好彩既

出未呀

我合左條炸怪鏈比轉轉斧 好正

一隻玩轉 一隻玩爆炸死靈

地城 - xxxxx「城跡」

衰口臭

有冇辦法睇到頭先同左咩人玩
見到個雷法好撚勁 想睇下佢咩裝同點咩

次次見到雷法都好撚勁

雷法望落好勁係因為%高
你打啲秒唔到怪既關就顯得佢廢架啦

依家轉轉斧玩盾鬥定盾冰好??

出完技秒怪,CD過場回返
出技又秒怪
DPS咪高

幾LV先合到

屌你無法者震有撚用

25
段做要5lv

雷法D技CD好耐,你協力咪好似勁囉

我好似7, 但我睇落去好似全部都random
要邊個名先會出爆炸?

有冇著教會身先, 齊左教會裝先半完全體喎

盾最好點埋0cd位移

有無巴打刷到「門前」條頸鍊

今日繼續卡狼王

後期除左轉轉轉 仲有咩職最有潛力玩AUTO

點左一下無敵就會有過路位移, 不過都提下佢帶

唔係有今日BUFF嘅真親生仔死靈咩

睇佢火牆改成AUTO咩速度放

0CD有鬼用咩,用完硬直死
衝緊個時又會受到傷害
佢係雷點解唔用傳送

1-4 唔好話刷5星

30場連金箱都無見過

爆多條體打塔4
唔出就唔打LU

因為晒點, 位移只係要一點
死唔死就駕駛員問題

好明顯係技能問題

玩轉轉轉部電話慳電好多
玩火法部機真係畀火燒

你地斧會唔會學果招大劈

唔明顯, 我真係有用火雷盾打過我講OK?

點都唔會快過手捽,轉過真係返唔到轉頭,終於唔洗望住黎打

斧盾冰定雙斧盾

宜家auto放火牆 & 骨, 又慢又短又少

死靈

仲要手指捽到痛

個post名打錯2個post無人理

斧盾冰,我裝唔夠好,要點冰黎谷高個防

教會裝係乜

打完562 死過幾十次係硬直

只有出左兩件神器嘅撚屌歐洲人先配斧雙

新玩弓 推高mp吸定mp回好?

我都玩唔起剛力

有冇巴打可以列個表出嚟擺喺首頁
邊個職首選邊件裝邊度打
仲有地下城咩職邊件首選

屌你,協力AUTO打冰2都唔會扣血,轉轉轉真係
諗起我捽左咁多日到底為左咩

拎盾好似都要點,唔點會扣攻扣得好甘

都講左N日啦

想問下有無集會所入？ 想一齊玩

今日先打到把野,禾都唔想架

刷1-4把火龍斧唔得咩

冇著火裝既轉轉轉打冰2點會痛

已經唔記得係咩, 呢關冇印象有卡

係得班重度M先會玩死靈

刷2-3章囉

冇人用集會所

你肉身都唔洗沖前 玩雙刀你試下啦

唔準你咁講
爆骨最強

你今日震左未???

玩火應該都M 由頭掃到尾

集會所方便邀請朋友

死靈開場0.5秒就會輸
火法有冇

火睇落好單調, 其實已經算係有操作性

點解唔用

一開場開無敵? 冰牆? 瞬移?

由po1講到po31都未整返人 on99

我明白 因為我試過Main雙刀

唔燃亮

完全唔係果回事

扮工

其實有方法用到
你開完場 直接禁右下集會所
再係左邊禁返你開個場 就可以募集到人 同邀朋友
唔會死場

係咪假面男？
走嚟走避佢好似就過到

你嗰把咩斧黎

係wo 今日好似會整番私人房bug要唔要開多過集會周回用

我見到70lv街人全身工匠裝都係咁玩

開完無敵狂捽,係佢殺你前捽死佢就OK

其實一路都有方法用到

咪冰崖把雙手斧,60LV

死靈最有挑戰性就開頭個幾秒, 決定你黎緊幾分鍾既命運

瘋狂卡452同426

4秒後你隻骨先起身打死一隻骨
然後你要走啦
但細場+魔法怪你冇乜位可以走
之後一切都係運
避到就過
避唔到就輸
乜裝乜LV都冇換過幾支水過一關

同埋有時開無敵都會死
唔知點解

MP盾?? 都頂多姆秒

有冇團

而家D死靈大佬用緊邊把畢業武

雙刀最有挑戰性既係背怪位同rng 決定你下一秒會唔會比怪溶撚左

賤巴琴日跟我過場出左咩5星

如果弓想升返個耐久嘅話啲裝可以喺邊到刷

如果冇特效既話係地城杖
有就唔知LU

玩咩職

全手動雙刀

冰崖同槍佬都會出刺突裝(好似係

龍2
有埋剛力介刷

迴避率63% 雙防8000 一沖入去比怪溶左

冰杖

哎呀我豈有此理吖 出5星比我未

到底班人入場企係度唔準備係做乜鳩

大家條腰帶邊到打 我自合工房

舊石邊度有得打
進唔進好

劍斧一開始係想留黎直試劍斧雙，但係睇黎頂唔住要轉左盾黎過主線先來佰，之後再用轉生玉

迴避呢家野根本信唔過 除非個關得一隻怪

所以我咪話rng囉

仲刷唔刷

十字架鏈

做裝係咪要一件一件咁整?
整死人

重生丸原來無得買, 仲等我拎黎試唔同組合

聖域のamulet

更完新先

槍佬係邊關嚟

開無法者,有冇人要訓

一定進,谷好多耐久

要用石打過關野真係唔想

做乜咁睇唔開

每日做任送1石 慢慢儲

咁你防裝是咪要成套火谷傷?

Q&A都唔睇抵死啦

加能力值,點都要進,配裝舒服好多,我依家儲緊錢升LV3

錢我有啊係冇50粒石

2球比完要比5球

Me 岩岩十場6000經叫唔叫多

做咗祭品 我4萬

4F又出貨
又15LV杖

睇真D個名, 呢條係新出嘅靈氣彈怪鏈, 咁應該唔關火事

咁撚多

人呢

晏d 仲未放sor

個個入場都企係度唔郁

今晚見

其實點解咁多經..明明我DPS已經係最多個個十場都係得7000經

加倍200%你買齊未?

維完棄晒啦

係咪你開左10場 啲無課唔夠體力準備啊

2點定3點維護

天后誕封路真係好煩

不嬲開6場
唔係點會有無課新手做祭品

反而10場先快
一入黎就準備/即走

2點

課左一萬大洋 有少少後悔

歪

係喎
唔知遲啲會唔會有nier活動呢
又可以cosplay nier

嘩大佬

5月有湊あくあ合作

課完要單機我都後悔啦

死斧盾 嘅基本組件齊哂啦
好感動

你地覺得邊個好啲

想問下大家買itunes gift card通常去邊買

2000fun

咁到底係玩轉轉轉定骨

520GAME

288
岩岩買 5000 343
10000 662

10場唔會好多人入嚟搶傷害咩

新手想問下Auto時
未雙修職業係咪無得拔走啲技

WHY

4個轉轉

骨爆同鐮刀殺咪算

唔識
我大鄉里

早幾日520課
10000羊640

成身火傷裝 係咪把武器要有火傷屬性先有加乘

玩左一星期就課2萬大洋 巧貴
雖然用完仲有9000幾剩 留下個月

係咪原本想課20000羊呀

會啊所以我開6場
但班仆街入黎企係度唔準備

自問算毒 我都唔識

等VIP

FROM 某人:淘寶直接發卡唔洗等

屌 早知520

你地課完四個經包同兩個體
如果再課會課淨石定錢加倍？

伏嗎

一連信用卡就好危險

520 我上禮拜買10000 640

你無限爆體? 咁爆法玩乜驚都貴啦

唔識
不過GOOGLE完先知係virtual youtuber

再課
溝淡去

唔好再講啦 下個月唔課！

咩又係__係__ __

我都係第1次聽

係牙 太巧玩

同kizuna ai合作好過啦

淘寶關信用卡咩事
PPS
八達通
支那寶
全部都可以入錢

真
不過佢好似得罪共產黨
要被封殺了

求懶人包

月豬竟然話貴

用pps / 8達通比錢

碧藍航線宣傳片有反共兩隻字

算
我轉個account去香港有無得用香港信用卡課呢隻
我知Pad可以

比老婆唔貴
自己買野就貴

轉完你搞得返去日本就冇問題

半放置了 跟唔到

做到野 果然

屌 咁早知轉返香港

跟住就秒速del片了

近半年新岀加復刻 抽咗過百pack都寶五唔哂 做登入黨算

但係咪個匯率貴d

但唔係支那公司岀？

過百pack

養唔養多隻狗

有架仔版

要清體呀各位

是咪2點維護？

好彩啲就10pack內 但我每次追都要15-20pack... 最非試過40pack

淨係有10%回贈都贏咗啦 竟然仲有人會用yen黎課

其實fgo有咩咁吸引

磁能線

即係買7仔iTunes card? 個優惠係咪限時

係愛啊，哈利

今晚超絕爆水刷

電子妓女

唔知無法者d經會改到幾低

個個Un住女抽卡又話你知咩

我大se今晚6點就重返課金榜第一位

G持

準時開到SER當贏

兩者冇關係

咁如果早開ser呢

贏jor

如果佢趕得切月尾前開返拍賣所應該可以賺多一轉課綠石

炎塔真係幾抵刷
差唔多1條體1件5星
雖然廢既
但分解都好啊

不過冇可能

機會係零啊 SE又然

係搏block定真係特別好跌

咁咪刷平原,體一樣
經差唔多
係無法者打得快咁解

死靈值唔值得為左把鐮刀 修鬥或斧

醒返起開頭玩呢隻驚頭幾日一出5星就會叫你比評分

2體一場
真心好跌

再課10000羊G持SE

鬥拎唔到雙手

係無得SET次數 要逐次入煩D 刷肥幾抵屌

入街場龍1震咗下
一開.........
屌你死靈手黎既我唔係刷次元喎屌你

可以 喺配技能點嗰頁下面有個掣可以掹走啲技

希望SE會公布彩裝既機率

比5星了

課左了 有無人刷野

咁修斧好似更加唔抵，到底點樣先真正發揮到把斧

要有齊自爆戒,把斧先有得試

左邊個制鎖左

鐮刀得一條寵物屬 仲要招主動技係飛埋身 你用死靈既話邊有可能隻人飛埋身俾人打 要走位既裝個TELEPORT戒好過啦

7仔okvango都會有優惠 但vango唔係成日有
係限時 7仔ok應該個個月都有

唔該

盾無敵、火重生、冰牆、雷MP盾、雷瞬移、オーラ減傷、オーラ光
(好似係

隻聖域戒用落好似唔錯

聖域 次元有冇打氣位

七場 冰2 而家開

但會唔會轉唔番日本

重新開過一個AC未得

有無企位

屌 可唔可以開一關右下專打錢架屌佢老母

六場先真

隨便入，先到先得，手機睇唔到post

已入

開左冇人課錢up

日本轉港版黎做課金ac 另外開多個日本ac黎更新
如果你想課金ac轉翻過去日本嘅話就要清曬入面d錢 要無錢先可以轉區

課左都唔夠用啊

真 到時要升粒石都唔知升 要2球

5球啊

*你用邊個ac下載就要用翻嗰個ac黎課

用信用卡課無呢個問題

補底廿四小時

第三下唔是兩球咩

屌佢老母 打1000場先有500萬

信用卡貴好多

我返我大SE一次OK?

刷邊關
巴打係唔係都刷緊爆骨戒

提前3pack
準時2pack
遲開1-0pack

仲要刷石呢 錢你全天候都刷到 粒石個地城唔係日日開 你要KEEP住每日俾100最少黎刷 如果唔係有排升唔到

易D跌裝定點 點解要刷火塔

因為有條柒頭話4F出自爆戒

課定2P

石簡單 等佢開返拍賣2萬綠石搞掂

咁我都係刷返狼1算

CLS咁撚貴

佢會唔會改埋劍同鬥會自己狂出0 CD技 咁樣先可以同轉轉轉有得鬥

唔玩死靈，主玩斧+隻死靈王戒(召骨戒)+爆骨戒
應該幾過癮

65升70 1件裝又70萬 我豈有此理

但是有成6萬耐

咁不改轉轉轉要cd

要cd 見唔到轉轉轉了

耐久得個睇字...

咁唔同 0CD技你AUTO唔識出變咗普攻好明顯係有問題

升到粒野變5星果時唔知洗唔洗50億

只要不被打中

希望召骨識召到FULL 先做其他野

耐久每個屬最盡得75%, 越高只係代表越多屬滿左(好似係)

之前協力見到個9萬耐冇地城斧
5000DPS都打得出

10升15我覺得唔多抵升
係+3圍先好過冇

佢話咗骨火會改 希望真係識出

不死就是嬴呀
利申:斧盾冰

準備見證神game誕生

屌佢老母出隻手比我玩弓啦

刷緊邊關

龍4

點解我63 lv谷極防都係得4千幾耐5-3 卡到仆街

耐性防低

10點龍4刷到依家
1件5星都未見過 佢老母

又30水

得返8支 等陣落街課金

卡到絕望

點解要落街 淘咪得

得個20幾%砌下D裝啦

仲有半個鐘維護 記得清體

佢耐性每件裝都有機會係全/物/魔耐
1件頂你幾件散屬耐

22% 緊係打乜都卡啦

依半個鐘內可唔可以出埋條炎褲比我

一路畫火牆屌到去5-3搵下d全屬先 唔該巴打

呢把做唔做到火法畢業

而家清體先

心繁死靈咒職 刷到地城武就回家了

Btw 招老公 要月月有iTunes卡
福利：錫一啖

屌你老母死靈
無法者放冰卡撚住我搶傷

最後半個鐘，巴打們記得清體

今朝爆水刷無法 終於升左隻新角60 爆左勁多水

磨豆腐得唔得

想屌右邊個位

好多GAY佬

準備食尾糊

橙 單機之後要招老公

我有2隻脷

火雷弓卡4-1-8卡到懷疑人生
已經點哂力喇

無計

起碼要有得拮屎忽

今日有冇震呀屌你

炎4有人出戒未

棍撞棍

維護完有無訓地團打

有原本個窿唔拮中意拮屎忽

震蛋有震 手機好似壞左

一陣出街 要今晚先打

你屎忽個窿唔係原本有架咩

真絲無人信

小妹都喺

呢度得我係真絲

同埋我

莉莉絲就有你份

一支水 20場 出左一把冰槍

原來咁多絲打 我不是孤獨一個

全部絲打一齊震

莉莉IS MY WIFI

g

打到好多炎靈裝同死槍戒 火死靈勁唔勁

祝你今晚震

好多死槍戒?邊個夠你玩

火同死靈合埋既話=火
傻仔先玩死靈

好多炎靈裝同一件爆機送嘅死槍戒

死靈暫時係咪得雷盾玩叫好D

D骨會變火屬？

我指你有火職既話就唔玩死靈了

目前玩緊鬥氣盾
死到唔夠MP召骨

唔啦 想試下玩死靈
開咗3個新角

斧其實係咪無用

斧要加力 加咗力又唔夠魔

去到後期麻麻地
除非你啲裝勁到仆街
刷周回刷難少少都召骨都唔夠魔用
比人HI 幾野就玩番hard mode
準這轉死盾冰/ 死盾靈

無法者真係幾易出4星裝

過唔到2-16-7
玩唔到轉轉轉

打最慘d震震係哂無法者度 打聖 打冰又唔見震

無法者唔識震架喎

震呀 震左4次

次次打狼2 見到弓手二十幾萬dps 但去到王關一開場無耐就死 而啲斧得2萬幾dps但轉到最後
利申: 斧盾冰

咁多位準備回龍胖

唔覺
利申新手時期刷到40lv都係打無法者
裝又廢又少箱又難跌
唯一好處係跌出嚟啲嘢幾乎一定啱近戰用

仲有2分鐘回埋體打多場炎4

咁博命

課佢老母！

我回唔切，淨係打多咗場焰試4

好心你唔好咁痴線啦

少癲

差隻戒影響一生啊

firm

1萬攻2萬耐機體雙斧冰終於過到狼王1 但比左件打擊倍率既狼王3我喊出黎

買算
享受通縮

咪當外觀用囉

0 firm

幾靚

其實係咪好少人玩
你諗下你開房就咁係果個區度一禁就搵到
正常唔係要入code先入到房嫁咩

玩盾反

有冇招技名睇下
係唔係金戒指嚟
btw拍賣場搜尋好廢
想淨係睇啲有招嘅裝都唔得

好靚

完

仆街唔記得睇時間刷到最後一場cut 咗

玩外觀都玩成晚

好多人隊嘢唔齊人就入咗場
尤其輕鬆掛嚟刷嗰啲

課唔切體力包

依家做咩好

行出街個個開嚟望下

我玩緊盾反 好弱

瞓，等到聽日就有得玩
如果眼光光等到6點延長維修
會眼火爆掟爛部手機

啱得連登啲傻仔玩到咁多個post

龍居五星掉率唔錯 不過我想要斧或弓多啲啲

刷第幾層？見仲話有戒指刷

轉頭叫醒小妹

連登多課長
每個game post車尾燈都見唔到

大J小妹

更新完啦

刷第幾層最好 見你地個個刷第4

更完 翻黎單機

4

成班玩9me 嬲豬

下個post記得打返好個名

錯係邊

我冇震

我是單機歐洲人

個日文名

神營運

岩岩都見到 sor 照cop

主劍副槍，第3職點咩好

唔洗sor 下個po唔好岀現就得

開ser未 好悶

i don't feel so good

戒斷症發作

開始頭痛
冇機打

希望大家更完狂震
為通縮出一分力

維護完
60體 賠30支水

屌你老母

之前咩一日一枝呢？

想問問大家依加35LV死靈 ,
進度2-10 未有任何副職
暫時都係等玩到出盾先算?

我指今晚維護完可以狂爆水刷
如果開到ser既話

咁改做純召骨 零普攻練埋走位

升工匠整瞬移戒

零普攻召骨？
頭1,2骨on99殺唔到怪就死點算？

一定殺到怪既
問題係你生唔生存到

又想開多隻人玩標槍流

佢之前話更新果陣派
唔知係咪計埋落果30支到

話整到幾點話？

暫時生存感覺都麻麻地
都係靠活動鐵匠整出來條鏈彈開人 同埋隻瞬戒來保身

咁咪得十支
好撚孤鳩寒

整到end game

收到風 遲一個開ser會賠多1樽水

遲成年賠幾多

推推........

正常就應該額外再賠
開ser先知

香港時間6點（+24小時）

執了

無驚打了

仆街記錯時間開左100石回體

玩緊 唔勁

臨收皮打地城打冰斧，竟然有震
一開.....係果對柒鞋，屌

想玩了

有啲想課金
升lv好慢 但買exp又要買埋體力

你幾lv？
單刷就九成職都無得同轉轉比架啦
但協力要清怪有清怪 要單體輸出都唔太弱 要控場有雷有冰俾你選
最重要係型

標槍係轉轉以外可以auto嘅玩法不過重食裝過轉轉

準備搶1001 今次唔會令大家失望

我唔想無晒人

1000石買12支支 你用100石回體做乜

個陣唔知

我都係食鑽回體

點解打親1-4啲5星都係出刺傷

有預感拍賣開返

斧
等其他大佬解答

100001

想玩鳥

講左一星期內開 一定唔會今日fix

佢地要放假

淨係唔想玩斧係度轉轉下

唔講先有驚起(FF)

想硬D就盾/鬥 斧就可以轉轉轉 但係你無防職 除非有神裝 如果唔係卡關卡到死

弓啦

神操作

法師一隻一炮想走都走唔到

1001記得改返個日文名